# CiscoLabs

## Описание
В данном репозитории хранятся лабраторные работы, выполненные по предметам
"Компьютерные сети и системы связи", "Защита компьютерных сетей" и "Защита систем связи"
с прилигающим к ним отчётам по выполненным работам.

### Защита компьютерных сетей
"ЗКС"
### Защита систем связи
"ЗСС"